李鵬逝世 終年91歲

據新華社消息，原國務院總理、全國人大常委會委員長李鵬於7月22日晚上11點11分在北京逝世，享年91歲。

李鵬，原名李遠芃，1928年生於上海法租界，畢業於前蘇聯莫斯科動力學院水力發電系，1945年加入中國共產黨，曾擔任中共十二屆（五中全會增選）中央政治局委員，十三、十四、十五屆中央政治局委員、常委，國務院總理，第九屆全國人大常委會委員長。

1989年5月19日，在六四事件前夕，李鵬在電視上發表措詞強硬的「五·一九講話」，表示「改革開放和四化建設，人民共和國的前途和命運，已經面臨嚴重的威脅」，並稱要「旗幟鮮明地制止動亂」，講話引起首都大學生不滿。5月20日，李鵬以總理身分簽署國務院令，決定自5月20日起在北京部分地區戒嚴。

六四事件發生後，1989年6月23日至24日，中共召開十三屆四中全會，江澤民當選中共中央政治局常委和中共中央總書記，李鵬繼續擔任中共中央政治局常委和國務院總理，黨內排名維持第二。

熱烈地彈琴

山墳？

＊＊＊＊＊＊＊＊＊

恭喜。

完

2019年7月23日（星期二）
香港時間25時00分

TVB袁志偉快啲去同佢握多次手

壽終正寢

L

李鵬係最偉大嘅領袖

終於可以落去搵鄧小平

終於肯死啦

今日咩事

今日真係好開心

落地獄

難得有單令人開心嘅新聞

屌, 咁都91歲

熱烈地彈琴熱烈地唱

壽

91歲咁撚長命

89年班中共高層死晒未?

雙喜臨門

死得及時

91歲笑喪，然後同我講呢個世界有報應 ？

幾時到雜種

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

趙紫陽好撚多野同佢講

可能癱左係床10年呢

皇天做到嘢

91

完成歷史任務啦

係斃命呀

滿手鮮血, 64事件30年了

風水相學環環相扣，一脈被毀，禍廷老共

做乜咁早死呀，點解唔病多佢10年八載

佢最後係咪百病纏身先？
係嘅就真係應咗長命百歲，百病纏身

大快人心

係時間落地獄面對六四學生

元朗單野條友入左27號4點
快D傳開要改返12點

你以為整爛咗個民主女神像唔駛付出代價？

皇天擊殺

全城慶賀

屌你老母咁長命?

升天了

邊度有人死？
六四一個人都無死過啦

可以去搵毛主席

91歲死有咩好開心，真係唔會信世界有報應

普天同慶

入需既內容， 根本就係依幾日d官同建制講既野
歷史係會重演

但今次輸既一定係共產黨

今日好事成雙

見到中聯辦國徽之後激死？

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜野玩

兒登大台知道有李鵬呢個人都已經好好

都話呢個世界唔會有報應
咁嘅賤種狗都咁長命 天無眼

正呀喂

齊鼓掌

我媽：死得太遲

落地獄啦仆街

落地獄快捷通道

最偉大既領袖

今日真係好開心聽到好多好消息

李不入地獄
誰入地獄

要遊行悼念

有無咁橋
我啊媽岩岩都咁講

Well deserve

好撚長命屌你老母

李鵬終於識飛
升天鵬

落去填64人命

仆街， 殺咁撚多人而家先死真係天無眼， 比佢賺撚左咁多， 不過30年前被佢一句說話殺死的亡魂現在可以盡情向佢報服了👏👏👏👏🎊🎉✌🏻✌🏻

扺啦 落地獄

林鄭竟然為左分開注意力...........

今晚加餸

呢啲人要用「不得好死」

今日好日子

終於，最後一個六四主政人死了
希望你喺地獄捱耐啲

升天南準備做野啦

RIP = Rest in piece

佢都配用 逝世 ？

老老實實 佢都可以活到91
仲有無人相信有報應

全黨死清光

we connect

熱烈祝賀

今日真係好歡喜

大喜訊

升天鵬

太遲

好撚開心呀 下個到姓江嘅

唔知佢咩病呢

希望佢死得好痛苦

慈祥鵬，過聖誕，問我要啲乜野玩

咁都有91歲

抵撚死

終

終於落地獄喇

六四學生點解會係地獄

死在中國 該感恩了

三峽大壩好危險，都係走先.......

咁長命？

結束罪惡既一生

天收

Yeah

喜迎毛主席接見

林鄭開口中
壽終正寢

李鵬不下台 我們天天來

終於俾佢死

90咋喎
邊有91

李鵬嘅生命正式被撤回

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

壽終正寢
平反六四

死得好

我冇講過六四學生喺地獄喎
你又知佢哋一定喺地獄？

強硬派死淨一件
90歲

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

開心到呢

燈神林鄭

恭喜。不過他走得太安詳了，愧對8964義士。

應該去西環攪場嘉年華慶祝賤人過身，順便落老共面

地獄好唔好玩呀

真係壽終正寢

終於死

你哋中計喇，政府用李鵬嘅死嚟轉移視線

文革前後連同戰亂比共產黨整死左成億人
當時中國得9億人咋！

一日兩單喜事，正

91死都益哂佢啦

抵啦

今日真係好日子

滿手鮮血，e種人，要生不G如死

終於夠鐘落地獄

剝李鵬牙

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

所以我唔信報應

今日小弟生日，多謝李鵬送份大禮俾我

不感遺憾

死得好死得妙

有請小鳳姐

終於死啦

抵死

《民主歌聲獻中華》譚詠麟

譚伯：「剝你棚（李鵬）牙！」

=====

「中國旅美作家陳破空稱《李鵬六四日記》由前中共總書記趙紫陽的政治秘書，李鵬的死對頭鮑彤幫助其出書具有反諷意義。書中披露李鵬發佈戒嚴令、鄧調動軍隊後，江澤民、胡錦濤、溫家寶以及各省、市、部負責人的大多表態擁護，李鵬藉此日記，警告後來的當政者，誰也別想為「六四」翻案，日記的字裏行間竭盡對趙紫陽的詆毀，仇恨情緒，但卻從反面突出了趙紫陽的偉岸形象。」

一日咁多單 會J到虛脫

屠夫拉柴！哈！哈！哈！哈！哈！哈！

土共冇個好人

熱烈地彈琴熱烈地唱

全港市民向李鵬家屬發賀電

到底真相係點？
邊個食死貓

中共上層個個都好撚長命
所以話天冇眼就係咁解

便宜咗佢

呢兩個月真係今日最歡樂

陳百祥係世界上最叻嘅人，李鵬係我哋最偉大嘅領袖！

留名待用

咁遲，早就應該死啦！

終於

百病纏身

享有最好醫療,最好特供食物,想短命都難

六四係佢下令開槍

屌你老母 今晚斬料返屋企 藍絲老母有食神啦

越長命越好

最好個個都200歲，望住自己身體越黎殘，親友一個個死，咁先係最大嘅報應

咁早死咪益左呢班人渣

依條躝癱死多十次都唔夠

香港人民發來賀電

終於死撚咗

喜事連連

對家易心臟病病發 可唔可以多d利用

即刻去食牛雜開香檳慶祝呀!!!

萬般帶不走 唯有業隨身

習近平勢力愈來愈大了

都可以活到咁耐，你話有報應，真係晒氣

除咗講恭喜，真係唔知講咩好

仆街死啦

又一喜訊

三峽大壩多謝你！😡

激撚死左

今日真係好多好消息

收得你太遲

入嚟為咗睇呢張圖

終於都肯死
但報應應該可以由後人接手

狂賀

開酒慶祝

佢係比何君堯監生激死

屌你老母！有成九十一歲！下世做畜牲俾人屠宰一千次先啦！

咁撚長命嘅

死得好呀

熱烈地唱

啤啤佢先啦

國慶

好嘢好嘢終於等到班死老嘢死嗰日

11點11分，雙11

熱烈慶賀

床前一定有班六四寃魂等住

出兵果班未 遲浩田 趙南起

輕輕一推
就推冧咗李鵬

希望佢死得好痛苦啦

落到去地獄慢慢享受

蒙毛寵召

又一支那豬去世
可喜可賀

一早就要死啦屌

林奠既壽終正寢原來係送比佢既

女神顯靈

三峽一崩潰到時宜昌市死一堆人

李鵬又有一堆人命債

落地獄慢慢歎

早排三峽大壩變形 李鵬今日就死左 個大壩好快就收皮

蘇聯解體前發生咩事 ?

慢行唔送

開圍枱 賀一賀佢

終於有今日

正

落地獄面對64學生...
天堂又點係面對...

雙喜臨門啊今日
我恭撚喜曬你地啊

夠鐘落地獄啦！

趙紫陽肯撚定追鳩住佢唔撚放

時辰到了

64單野，佢死十次都贖吾到佢既罪

咁開心做乜撚，條友91歲

唔係逝世，係死撚咗

以為又係流料 開蘋果睇原來係真

8964等到而家，終於肯死哪。

依單不得了
好大好大件事

家有喜事，大快人心❤️

死不足惜

恭喜🎉

酒啊，酒啊

開party yo!

咁撚長命

咁都有九十一歲命

支那官媒仲話平亂有功

死得好！

求解

天

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖